[2021年] 仲用緊 IE11

ie11得返8個月support
你公司諗好之後點算未

第一：ie11 係最後一個ie核
第二：ms都收左ie核皮
第三：ms edge都係用blink , 同chrome差唔多

結論：唔好理ie核，照寫正常網頁

唔係ie6算係好好

好似大學啲dev工咁嘅